非實和理非嘅工作相當於一間公司嘅marketing/pr, 而唔係hr咁喺度屌鳩人

而家好多和理非屌鳩前線，叫佢地唔好咁激動、be humble
但前線只會認為你係五毛、分化撚，或者啲激動行為係卧底做

我想講，你點勸都唔會勸到前線㗎啦，你喺背後backup返佢地啦。即係好似喺一間公司咁，前線同事做咗啲幾咁戇鳩幾咁錯嘅嘢，你嘅責任就係化解公關災難，而唔係好似hr咁指點江山

自問都係一個和理非，都有勸過勇武要冷靜，但其實佢地唔會聽得入耳。而佢地喺運動以嚟，一直付出嘅所承受嘅風險都比我地多，做緊啲我地唔敢做嘅嘢，我地係應該信任佢地嘅

至於咩民主人權法案，過咗固之然好，但其實過唔過都好，場仗都係要打落去，而家唔係話過咗就搞掂

最後最重要嘅，就係勇和不分割

推

唔好偷偷放低負評